Oyunu Oyna http://www.oyunkolu.com/strateji-oyunlari/maymunu-sevindir-3.html
Maymun Oyunlar Oyna http://www.oyunkolu.com/etiket/maymun.html

Sevimli dostumuz maymunu sizler bir ok blmlerdeki gizli zmleri bularak macerasna devam etmesini salayacak ve onunla birlikte sizde mutlu olabileceksiniz.